姊弟戀性虐案 女被告四項蓄意傷人罪成還柙候判

從未拍拖的32歲一級榮譽畢業生前年透過極速約會，結識比他年長6年的保險女經紀，姊弟戀極速進入談婚論嫁階段；惟女方涉嫌多次虐待男友，包括以風筒熱風吹男友陰莖至起水泡，及後復以剛煲滾的水淋向他的大腿，亦疑嫌棄兩人性交太快完事，狠咬男友上半身至流血，又將他撼頭埋牆甚至鉸剪插心口等。

這麼醜的妞.jpg

CLS睇字都痛

咁都唔分手先至神奇

呢個女人好恐怖

我寧願俾七刀女學護插

病嬌

女權撚呢

好似冥婚嗰啲人

被告麥凱晴（網上圖片）

我屌埋你果份

條丁好痛 不了

38歲都鐘意玩sm

從未拍拖的32歲一級榮譽畢業生

從未拍拖都算 first hon都要特登提笑鳩人死毒撚咁

玩SM有錯嗎

好慘